發覺父母越黎越多"廢老"徵狀點算好?

去日本旅行
又多手,比人話又寸寸咀話
有咩咁巴閉擺得出黎預咗俾人掂啦！明明中文牌寫住唔掂得
係日本食壽司,大聲話難食,冇魚子冇海膽,其它唔食!
四十幾歲已經懶到最好車到目的地,車返酒店唔洗曬出汗唔洗行！
最過份係!!
呢排佢入咗個建制派會,成日群埋班人,又話有旅行聚會.我用返佢口頭祥問佢邊有咁大隻蛤乸隨街跳㗎！講兩句又一味靠大聲駡我多事認真,有冇得救?

頭先見到四本垃圾刊物係我書櫃,順手丢咗去.俾佢見到起勢咁屌我

唔好比家用囉

樓主幾大
搬出去住啦

果啲乜鳩同鄉會係咪成日收錢去遊行果啲

我係屋企貼住香港獨立揮春